be你老母~以後咪撚再講

無一次做到~每次明知支援黎緊又咩都唔做又唔走最後比人拉
咁叫be water

走啦~我聽日唔返工同你出黎再企過啦

唔好作無謂犧牲